試試不要舉中指

以後遊行屌狗
大家試下唔好舉中指

要舉無名指呀！！！！！

班狗一定嬲到癲撚左